去左次酒局 有條女不斷chur 我點搞

酒局完左 條女唔知係邊加左我ig

我嫌佢唔靚 唔多想同佢吹水

可以點覆唔會咁仆街

利申唔係唔靚 純粹唔係我個type

嗯,哦,係咩

已讀不回

中

早晨 今朝啲午餐好好食
沖緊涼 訓先 明年請早

平時d女點hea覆你，你咪點hea覆返佢地
輕鬆

哦，係咩，（笑到喊emoji)，訓先下次再講

反chur佢，奶晒佢鞋底捧佢做女神
你社交地位低過佢佢就失去興趣